(劇情撚) 劇情黎講,邊隻game最正?

個人首推kof
大蛇篇同ash篇都唔錯
不過音巢篇真係爛尾

完全唔撚入流
要排名次應該要排到過千名

no man sky

個種宇宙深空既空虛感真係好正

勁失望 一開始吹太大

the last of us

The last of us
人中之龍

GTA 4

上古卷軸系列

mgs1

tlou

AC2

heavyrain

GTA

last of us

Last of us ending好差，首推人中之龍

荒野之息

bioshock infinity 先真

幻想三國志2
女神異聞錄5
仙劍奇俠傳5前傳

call of duty 4

FF7

Life is strange

Tomb Raider

KOF都拎黎講

halo

to the moon
唯一一隻睇到結局有震撼感既GAME

end乜撚野，人地都未完

To the moon

Nier

人中之龍6好差

Final fantasy 10

Nier (1,2代）
DOD1
FF7 10
Witcher3

巫師

Arkham knight

mgs series

Alan Wake
仆街幾時出2呀

Kept you waiting huh?

fate grand order

Mgs4

MGS系列
Nier + Nier Automata
FF VI, X
To the moon
undertale

Telltale the walking dead

仲唔係仙劍奇俠傳？

彈珠台，不過唔係好多人明個故事

如果唔剩計主線 係計晒d支線,物品資訊同d布景筆記細節位既話
fallout2
fallout NV

Bioshock series

仙劍奇俠傳一

GTA sa

哩類topic就算加句 "我最喜愛" 喺前面
得出黎既回覆都係一樣

tales of borderlands
odin sphere leifthrasir
nier automata

命運石之門

金庸群俠傳

瑪奇

Ching識貨 依隻喊到仆街
不過好似好少人玩過幻三
仙劍就多

agger

冇人講portal?

不義聯盟

Division

wow
ac ezio系列
mass effect
witcher系列
to the moon
walking dead

只係易入口但唔算正

人中之龍

刀劍其實唔差

mgs

真 諗返都有D唔開心

仙劍系列冇得輸

Witcher3 for sure

緊係The walking dead岩岩出左結局 好正

Horizon zero dawn
一路係到解謎咁 係隻boss

The last of us

horizon!!!
剛剛完主線，故事拍戲就正

persona 3-5代都正
1同2冇玩所以唔知

軒轅劍三，三外傳

Red dead

留名

命運石都唔算正
巴打玩開咩level

nier automata